[一見傾心兩全其美] 四月二十九日谷草九場賽日討論區V

馬PO龍虎榜 (未計算29/4成績)
.0. 460
Suis 147.5
火屬性比卡超 127
緣盡愛未完 101
Priestgod 99
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
Adnan_Januzaj 50.5
排球少年 32.5
人一世勿一世 23.5
幸運快車 23.5
寶高 22.8
單挑冠軍 13
eriksen 2.5
切柒 -8
福逸 -10
中出大俠 -11
時時精綵(馬王) -21.7
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
拿樸迪 -34.2
不加思索畢加索 -35
潘頓正賤種 -35
華可可 -39.5
芝麻糊加隻蛋 -40
冼毅力saint -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
MolaMola19823 -40
玖寶 -44.5
新力必 -66
波利 -67
23_香川真司 -73.5
覓腸 -80
Grealish -80
被馬會屠殺 -80
長井 -80
小川ともみ -80
Waikuku -80
星宮一花 -103
金仕芬 -108.5
晏菲路8號 -120
睇書 -135.5
貓蛇 -146
なつめみお -160
烽煙 -166.5
我愛金世正 -187.5
奧書 -200

Lm

10分鐘開跑

留名

必蛇咁快失控

死仆街

應我 唔好搶 加州得迅

應承我

邊個話10點冇人

29/4 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期三上午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)

例:
R6 福逸 (烽煙)
R8 烽煙四喜 (福逸)
R8 鷹雄 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組/3組
例如鷹雄會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘
是次精選會分3組 (共27個位)
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

搶完再訓多陣先醒

唔撚洗做？

外賣幾時送都得

打下小圈先

咪就係訓多陣先起身做

紅燈亮起馬匹準備入閘

0958 Test

紅燈已經亮起
馬匹開始入閘

一陣訓唔夠失控

睇書蛇上左岸

福逸？

全部馬匹準備妥當 黃旗舉起 烽煙大熱 必蛇起飛

幫人加料

黃讚都舉起左

先嚟見到睇書要靜
烽煙四起
接住嚟新力必

仲有排

R5青心星(排球少年）

R5 大運舞台(中出大俠)

R8 紅麗舍 （超能量）

R1 開心日子 (冼毅力 saint)

R6 馭風行 (人一世勿一世)

R6 錶之皇者 (睇書要靜)

R7 美麗友盈 (新力必)

R4 會長之星 （奧書爾）

R4 特駒聯盟 (香川)

R9 加州得迅 (拿樸迪)

R8: 狂舞派 （吳宗憲）

R5 青心星 （bogo)

R2 黃金元帥（Adnan_Januzaj）

R3 活力勇士 （なつめみお）

R9 超能量 (不加思索畢加索)

R5 旅遊拿督 （被馬會屠殺）

R2 如沐春風 (烽煙)

#36開始計起

真係

笑死

識啲嘢

R5班傻鳩

靜左

R1榮冠大道（排球少年）

R9 贏多多 （bogo)

R2 埼豐 (Priestgod)

奧書係一組 冇得輸

R7 閃耀榮光(貓)

10點無人搶

仆街打多左 原來我36 我係青心星

R4 上校（金仕芬）

88

頭場仲有位

Hea到 都唔洗搶

＃36前面嗰幾個傻啲定r5嗰幾個傻啲

咁睇你輸

3組既話真係邊洗咁心急仲要10點...

慢慢睇邊場冇人揀再慢慢執都未遲

岩啦，咁搶口

人踩人係咁架啦

咁多人搶R5

我出米贏 你出米輸

r2 活力得勝 (華可可)

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)
R2 黃金元帥（Adnan_Januzaj）
R3 活力勇士 （なつめみお）
R4 會長之星 （奧書爾）
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 （吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)

vs

R1
R2 如沐春風 (烽煙)
R3
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 青心星 (bogo)
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光(貓)
R8 紅麗舍 （超能量化歡騰龍駒）
R9 超能量 (不加思索畢加索)

vs

R1
R2 埼豐 (Priestgod)
R3
R4 上校（金仕芬）
R5 旅遊拿督 （被馬會屠殺）
R6
R7
R8
R9

R1 榮冠大道(中出大俠)

佢報咗幾次名其實DQ得

訓多陣先

R5 喜駿之星 (星宮一花)

衝閘要比獸醫檢驗

R3 天地同心 （小川ともみ)

2組青心星？

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)
R2 黃金元帥（Adnan_Januzaj）
R3 活力勇士 （なつめみお）
R4 會長之星 （奧書爾）
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 （吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)

vs

R1 榮冠大道(中出大俠)
R2 如沐春風 (烽煙)
R3 天地同心 （小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 （被馬會屠殺）
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光(貓)
R8 紅麗舍 （超能量化歡騰龍駒）
R9 超能量 (不加思索畢加索)

vs

R1
R2 埼豐 (Priestgod)
R3
R4 上校（金仕芬）
R5
R6
R7
R8
R9 贏多多 （bogo)

佢報完青心星有正選之後報多咗次榮冠大道

仲有6個位

旅遊拿督應該第2組

同bogo同組了

第3組好凋零

10點都有20幾個人

2組算啦

反正我係邊組邊組就輸

Win神ho考試

R7 簹多福 （幸運快車）

特登起身

2組贏錢了

想簡多多寶驥

4月最後一日開齋

有成日贏嘅必蛇同成日輸嘅奧書同組

話說，一玩10點平時勁少見果啲真係冇蒲頭

支持繼續10點

最強之茅

召喚福逸win神Ho 兩父女出場

r8 明月光 (華可可)

福蛇禁住都洗緊碗
個女就考完可以再考

未釋懷

你要召喚佢邊係用紅色...

黃藍色佢又會失控

上校放唔放到

呢組好水

同我肥共同進退了

禁住都洗緊碗

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)
R2 黃金元帥（Adnan_Januzaj）
R3 活力勇士 （なつめみお）
R4 會長之星 （奧書爾）
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 （吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)

vs

R1 榮冠大道(中出大俠)
R2 如沐春風 (烽煙)
R3 天地同心 （小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 （被馬會屠殺）
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光(貓)
R8 紅麗舍 （超能量化歡騰龍駒）
R9 超能量 (不加思索畢加索)

vs

R1
R2 埼豐 (Priestgod)
R3
R4 上校（金仕芬）
R5
R6
R7 簹多福 （幸運快車）
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 （bogo)

r3 一見傾心 (Trusttheprocess)

人呢 福逸

星宮蛇有喜駿之星，3組

就係賭佢放到

都柏名狗俾左鳩猴

堂堂賀蛇變咗鳩猴

新人5月先
今期仲係舊人玩
5月再執位

賀年送鳩猴

屌load唔到

r6 傳奇 （腦失蹤）

r5 勝利紅星

2隻都比人揀咗

Warning

好多新人上水唔睇規則等多期都等唔到

幫手整合thanks, 唔係好得閒

R1 榮惑 (單挑冠軍)

發現都好多mon po

見有位

個蛇貓榜 係邊個計住條數咁有heart

出手啦四重彩第四精選

睇住你班傻西失控

本來想揀r5 r6
2隻都比人揀咗

你就失控

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)
R2 黃金元帥（Adnan_Januzaj）
R3 活力勇士 （なつめみお）
R4 會長之星 （奧書爾）
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 （吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)

vs

R1 榮冠大道(中出大俠)
R2 如沐春風 (烽煙)
R3 天地同心 （小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 （被馬會屠殺）
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光(貓)
R8 紅麗舍 （超能量化歡騰龍駒）
R9 超能量 (不加思索畢加索)

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)
R2 埼豐 (Priestgod)
R3
R4 上校（金仕芬）
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6
R7 簹多福 （幸運快車）
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 （bogo)

R3R6最後召集

第3場 感覺 1有機

R6 幸福老撾 ( 星宮一花)

估唔到咁多人搶R5 好彩2個傻尻衝閘

一組R1肯定振士氣先然後輸撚到仆街

有你梗係

你唔係喜駿之星咩

參加者張list嘅一半人都無

由r4開始

唔係full左咩

賭波馬覓腸福逸win神ho都冇

冇

我愛金世正上水未

睇書 -135.5
貓蛇 -146
なつめみお -160
烽煙 -166.5
我愛金世正 -187.5
奧書 -200
差佢

想join玩

巴閉啦

好快依到有我

話說poli都冇上水

歡迎但真係要等下期
請睇#14

過哂鐘

下期重新計過？

咁早都唔上水個d擺明唔使做

冇學返

有無人兩次都無出現

睇下poli同必蛇佢地有咩諗法

Same 就完sem

.

正呀有大蛇精選跟買6寶了

考緊listening

飛曬佢就岩

R6 綠色勇駿 （福逸）

福逸大漏閘

你老母 福蛇

屌佢on lun 9

仲有冇位

十點 點撚樣起身

做乜鳩 同組
又贏啦

會長之星 笑撚死

禁住都起身啊～

我改名巴基之星
大漏閘 大外檔後上逢馬過馬

R3鑽石達人（晏菲路8號）

仲入唔入到

上堂

入到
同組了點搞 笑45笑4

禮拜日三組不了

㩒住都上黎

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)
R2 黃金元帥（Adnan_Januzaj）
R3 活力勇士 （なつめみお）
R4 會長之星 （奧書爾）
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 （吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)

vs

R1 榮冠大道(中出大俠)
R2 如沐春風 (烽煙)
R3 天地同心 （小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 （被馬會屠殺）
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光(貓)
R8 紅麗舍 （超能量化歡騰龍駒）
R9 超能量 (不加思索畢加索)

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)
R2 埼豐 (Priestgod)
R3 鑽石達人 (晏菲路8號)
R4 上校（金仕芬）
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 （幸運快車）
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 （bogo)

谷三組田兩組？

第二組3場賀蛇

唉屌福蛇又燈

笑咗 晏xxxxxx同組
等輸

聯手

屌你老母 未開波就內控

冇人要壽臣

R1 榮惑 (單挑冠軍)
R2 埼豐 (Priestgod)
R3 鑽石達人 (晏菲路8號)
R4 上校（金仕芬）
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 （幸運快車）
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 （bogo)

衰家食尾糊嘅節奏

綠色勇駿真係hea貨到
跑第四啦

有我係度驚閪咩

反手基本啦

想知點輸
成隊都名列前矛

今期反手馬：壽臣

上幾期除左無事精神外
反手馬全部三甲不入

-360

閃耀榮光想一棍

支持

唔洗做咩

歡喜心

拿蛇做咩唔玩

個個話唔得閒 個個搶到1001

尾場
驗眼未

應該兩次都係

原來 唔洗轉色都係黃藍...

你仲信依度啲人講嘢

話撚左

第一組有花生食

一組純睇馬幾蛋陣下

...

on9 一組有三隻大摩馬

一組都蛋陣？

唔係有型利咩你

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)
R3 活力勇士 (なつめみお)
R4 會長之星 (奧書爾)
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)
R2 如沐春風 (烽煙)
R3 天地同心 (小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺)
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)
R2 埼豐 (Priestgod)
R3 鑽石達人 (晏菲路8號)
R4 上校 (金仕芬)
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)

美麗友盈幾好數據咪試下

pin this

3組收皮lu

幾隻大熱 仲唔蛋陣

1組奧書
3組晏菲路

得番2組 2組仲唔贏？

烽蛇 睇書蛇 貓蛇
睇唔起佢地?

計人腳 三組都幾平均

四隻x狗 cls

會員 贏分組次數
晏菲路8號 1

電路三號試閘
真係報三班突分

真係狗嚟 告狗

冇人要赤火神龍 明智

我地組真係同潘頓燒黃紙

通常無人留意就黎料

癲撚到

【場地點樣】谷草9場夜賽掛牌「好地」
29/4/2020

跑馬地今晚賽事預測跑「好地」，場地有望愈跑愈快。

跑馬地馬場今晚繼續編跑9場草地賽事，回復以全闊A跑道進行角逐，頭場開跑時間為晚上6時45分，就今晨場地預測，掛牌為「好地」，度地儀指數為2.70。

上周夜賽在雨勢中進行，場地愈跑愈慢，隨着本周天氣放晴，場地全面回復正常，加上以A欄角逐，場地料不致有太大偏差情況。

對上一次谷草A跑道賽事，為3月25日，當晚八場賽事，場地偏差情況較低，但三甲馬匹大都屬守好位稍留鬥後勁馬匹為主，反而放頭馬匹不算太着數，相信今晚賽事情況大同小異。

而在上次A欄賽事贏馬之「盈嘉輝」與「壽臣」，今戰再度沿用贏馬拍檔潘頓，且看能否再次把握相同賽道形勢，繼續於今戰闖進前列。

正

@睇書

大家都已經失控

留意到二組冇人狙擊
我地穩守突擊坐收漁人之利

俾事勝意燒撚死啦shit恩
唔撚要呢隻閪馬

正丫
唔驚咩重磅
2班唔夠跑

邊係咁樣架

懷疑淒涼佬唔係睇得加州得迅咁高

做咩貓囝

我睇得啦

又係個d 2班唔夠跑3班要食形勢

季尾三班其實幾難

D二班馬減分落番黎就幾超

每日一屌咸成

感唔感受到潘頓度火

點解成日睇中田雞啲馬

once you go black

A柵 = 田雞天下,買左騎師王了

收到

一路唔跑田草
應該當佢加州福星用

win神ho今朝考listening有冇用全攻型收音機？

想一棍好多場我頓

邊有咁多錢輸

人生太短 出手要更大

頭場一棍了

我陳

我鄭

我陳+我鄭
= ?

今晚有機會係我人生last day
頓在我在
頓亡我亡

隻馬力好短
要贏既應該上幾場贏左
上場更加係好失望

超凡動力

迷肥大將軍

Ys 咁你有咩好建議
我都係鍾意佢跟人跑

潘狗有mon ma po

多多寶驥
29/04/2020
快操
沙田 全天候
31.1 28.9 25.7 (1.25.7) (助手)

R9 加州得訊 (跟方)

放馬過來

得訊

乜料牙苗

我揀咗了 又同x

均速變後追

出閘慢咗

鄭：「如沐春風」五班夠惡，馬房話係第十三W；頭場主力「其樂無窮」。

R4好似隻隻都向前隊

識唔識架...
玩六環彩頭四場揀隻穩陣既尾兩關fill左佢都只係288蚊，咁就中四百幾萬

老苗先幫佢熱身姐

赤火神龍鑽石能量重飛

個檔幫到好多嘅正常就

Lm派我
我得20本 要賭欖

精選竟然冇人揀壽臣

無限復活係賭仔被動技能

最後通碟
R3老苗去馬

Condom馬 用完即棄

老老實實我追到中左開齋果場之後就冇再理過佢

大摩連續唔知幾多期尾場全炒

笑撚死
咁都432汪
我fill兩場都係 144注

趙完鬆

好犯本

屌 冇較鬧鐘起唔到身搶馬po

清係咪有咩誤會

係囉巴閉啦

好撚熱，你啲獅威幾時到我手

已經揀好禮拜日精選馬

頭場 3隻鄭俊偉

今晚迷田了

唔通向後牙

好撚想開冷氣
但又無錢，點部署

你叻囉 比你做威水囉

你道歉啦

打多份part time (洗碗好似幾高人工）
打爆馬會
自己簡

有錢買樓 無錢睇冷氣

仲請洗碗?叫個樓面搞掂佢啦

福蛇撳住都自己洗一定洗得好快

我都揀好

福逸屌你老味

赤火神龍是咪今場黎料

平日朝早10點先嚟開3組

屌你咩49$
過關飛射落去仲有冇4倍開跑牙....

真係買win 想搏競駿天驕打疊
榮光令我失望好多次，臨場又一定熱到辣手
我都鍾意佢跟人跑，但佢前段未必留得住
even留得住，佢直路成日都衝唔到落尾
佢有兩場係平海歡星後面返真係好失望

有咩關係姐，都係跑第二架啦

應該過多2場

擔心閪手好過少左分頭

今晚15W啦

辣臣 約翰摩亞 快操 沙田 全天候 30.7 27.2 (57.9) (史卓豐)

有分頭唔驚閪手啦
但係而家冇得分

閪手都49蚊
餵狗

有冇foodpanda code

今晚冇49蚊開跑

同政府唱反調? 法國5．11復賽事在必行

法國賽馬會早前已經表明，以5．11重啟馬季為目標，然而總理菲利普剛於周二國會上公布，由於疫情嚴重關係，9月前國境內將繼續禁止舉行超過五千人的大型活動、大型體育賽事，當中意味着受歡迎的足球比賽，球季亦告提早夭斬。是項決定，對於另一項受歡迎之賽馬運動爭取復賽，是否一盤冷水照頭淋。

然而法國賽馬會方面，對於復賽依然信心十足，就其代表認為，當地賽馬不能視為與足球之類運動，歸入體育部門管轄，所有賽馬事務是經由法國農務及金融部門管轄，法國賽馬會剛於周一亦與部長及相關政官員開會，展開最後階段商談，對於如期復賽相當樂觀，並表示正等待法國政府本周內最終公布。

法國賽馬會於上周已經就5．11復賽，重新釐訂新馬季的相關賽程，表明將會閉門作賽，並且訂下嚴厲抗疫措施守則，保證賽事得以順利進行。

呢隻都有得諗既 又減啲磅

換下手韁繩啦 比佢舒服啲咁走
得罪講句 有時有啲馬真係唔受牙街嗰套短韁
我今季第一次跟呢隻

無啦 38蚊就有份

問興旺陳

天地人呢

相信我頓 得永生

🙇

骨髓騎唔掂啦 呢隻馬好撚難騎

上次我頓轉灣平衡都唔拎就車落去
車足大半條路

點睇勝利風範

12檔 難搞少少
同埋今季搏咗好多場 下下真軍

個榜最差果個都係輸緊都冇200$ 都幾勁

Sor 自膠 最多都係200

唔知點解你呢句野好好笑

本身想賭鑽石達人
再睇一睇馬Po精選
Ok，Bye

觀望馬：令才

笑撚死
琴日比牙福jer你爆騷第一人

狗會派錢都唔識執

好撚搶口
牙福點睇

你地係咪想迫死佢先肯收手..........
@

【擸得就擸】大摩周日馬海戰術爭G3

啱啱舉行完富衛保險冠軍賽馬日，三項G1都有盟主出現，不過對於大摩呢位盃賽王，連馬王「美麗傳承」都失手，對佢嚟講就難免失望，因為剩番季內最後一項G1遮打盃，又有擂台躉「時時精綵」列陣，相信佢要響榮休前，響香港再嘗G1榮耀，都可以講係好渺茫。

雖然響G1賽未能帶來happy ending，但係餘下馬季，仲有5場水準較次嘅三級賽，以佢目前兵力，當然係想擸得就擸，正如嚟緊星期日舉行嘅皇太后紀念盃，雖然大長途2400米唔係佢嘅強項，但最終只得5匹馬參戰，佢就佔咗4匹，曾經響2017年贏呢個盃嘅「鷹雄」，挾今屆女皇盃季軍馬匹，面對呢批實力較次對手，搵埋潘頓，都可以講係主力身分。

其餘廐侶之中，「玖寶」更加出動到莫雷拉，兩大高手義助佢一把，大摩四駒圍剿告東尼單騎應戰嘅「喜蓮騏星」，後駒近勝開竅，再配田泰安，騎師榜三大高手一場龍爭虎鬥，且看造就邊一個馬房捧走今屆獎盃!

冰雪聰明一放到底

比賽梗係有盟主唔通冇盟主記者識唔識中文

我冇

陳蛇好識著衫
顯高到

著呢件衫應該都會幾好睇

好能型

呢隻馬我印象出閘個位唔好就壯撕飛

點解自相殘殺

5場 8
7場 11
8場 11

E

防爆裝束無跑天皇春？

貓囝點睇盈嘉輝 只求p

屌你地死仆街 貼啲仔出嚟有春用咩

一場一步都無

陳蛇咁能有型都唔識欣賞

垃圾來的

睇下我頓有無心機跑

講馬咪能講女

星期日先贏完三班千二
承你所願騎佢騎得幾好，發揮哂陳蛇既能力出黎

冷冷地都可以敲下架

頭場事勝意啲飛落撚到

頭場傻俊熱到咁

沿途4疊打幾鞭就有

真係on Lun 9, 我拖返精彩千里算

屌你老母追寶尾

呢到講咸野/馬

見習仔騎長途

你隻閹馬梗係話唔好講女架

隻馬又背個人返嚟

多謝陳蛇無墮馬食到條q

屌咁閪啦早飛過關買左

陳蛇今晚一定搏埋條命
下星期有新10磅仔

4.2...
有冇咁癲呀

博極都係得一場

無咩分係手既馬
贏肥仔威威嗰場 我頓跑到100分

事勝意係你啦 hea左咁耐 洛四班交代到啦呱

好人好者唔好迷潘狗

唔通迷拉？

3歲贏2200馬王啦屌

赤火神龍係你啦，hea左咁耐，落四班交代到啦掛
紅星係你啦，hea左咁耐，落四班交代到啦掛
騰龍超影係你啦，hea左咁耐，落四班交代到啦掛
放馬過來係你啦，hea左咁耐，落五班交代到啦掛
............

29/4 跑馬地九場各場精選提供

第一場: 位置馬: 牛精輝煌
次選馬: 開心日子

第二場: 位置馬: 金童
次選馬: 埼豐

第三場: 請參考qqp推介， 只限會員專區查閱

第四場: 位置馬: 會長之星
次選馬: 上校

第五場: 位置馬: 木火同明
次選馬: 常勝心

第六場: 位置馬: 盈嘉輝
次選馬: 鑲白旗

第七場: 請參考qqp推介， 只限會員專區查閱

第八場: 位置馬: 紅麗舍
次選馬: 童話

第九場: 位置馬: 超能量
次選馬:美麗躍動

Facebook:

ig: wolibulb_hk

屌你

今日係咪唔落雨

好搶口

26/4之後烽煙蛇同福蛇都失控

馬po手足又失控

9/5 落狗屎未

咁都落雨擺明迫害姐

感覺34班差距好細

咁買邊隻啊單蛇

精選

頭場鄭3隻最好係咪其樂無窮？

R2 6-7-11
R4 4-8-11
點睇
想買qp串左佢

賭馬未

呢個個樣台妹計唔係top, 但好撚仁

R4有啲見地
收錢！馬會收錢！

曾智希淫到癲
佢副擎算top

而家谷草1200 4班好廢
尤其拆組多撚到
3班有d鐵膽喺度感覺好好多

抵比貓蛇串， 4，8，11真係懶獨特

想戒賭

究竟你ig係咪全部台妹 癲到

Ok
戒賭搵福逸/我
星期日帶你返教會做禮拜

正本雄心當年點解可以贏到鄉村老母

幸運飛彈ok既 值得試
另外兩隻要諗諗

300幾個

嗰場佢同父同母大佬四季旺比咗啲靈氣佢

主撚狗

篠崎泫正能到din

戒賭靠想係冇用
戒賭要落手落腳賭先戒到

主撚狗 咪買客

真
要財散人安樂

凱希都正 痴9線

貓蛇賭波架咩

落手落腳賭 輸到意興闌珊就會戒
我就是成功例子

你場場都中四重
點戒

賭 不過唔入波post
買盤only

篠崎泫正好撚多！！
又白又滑
凱希原本都覺正， 但睇過玩很大突襲房間果集嚇親

好狗 唔好再笑單蛇

其實得熊熊素顏都真係咁正

邱慧雯都好撚正.......

唔賭角真好

保守估計6疊出灣
我覺得贏嗰場跑到慳曬 跑到啱曬

邱慧雯緊係正

好靜， 唔夠淫
不過係咪比漢典屌爆左？

角比狗賭

開心日子W 100%?

@必

而家漢典仲係鐘意邱慧雯咩?

贏嗰場跑得好盡先穿上嚟
都用曬啖真氣

之前屌夠咪唔鐘意

我也是狗

阿國有擊殺潘頓技能加乘

開心日子拖邊隻好？
事勝意2200首本但無form
精彩3歲2200
牛精連續2課拍跳加用田雞加第一選擇
其樂用小氣唔似
雷神個隻上次一d威脅都無....

怕唔怕頓同田雞一個去一個唔去...

果場潘頓直路一野攝上來靚撚到

仲有一粒鐘有馬賭
開始漏啲精出黎了

腎：事勝意4倍？唔 乸 係 呀

馬po唔講馬

2400 贏得?

有馬唔屌屌女
你地on9

田雞啦
谷草始終一檔幫好多

好波

田雞啦 no doubt

頭場簡隻膽 食全餐都係110蚊 有冇咁易賭牙

4啦，柒俊大摩上星期先贏左半冷美麗躍動

騙騙

手足你記錯晒

非凡才子轉返去容癌度咩玩法？

隻事勝意 開跑 會唔會落到大熱 點解咁重飛

爆左缸

乜撚野

on9到，去老苗流完鼻血就番轉頭

事勝意 4倍都冇

老苗：玩爆咗tim, 俾返你啦鵬仔

應承我，唔好再賭馬

賢仔笑鳩啲人買福逸

美麗友盈先真

美麗咁多隻三班搞錯都唔出奇

邊度

又搶口

佢有冇份參與?

Facebook live

千二1.5 千四又係1.5 你買千四

賢仔：呢啲唔抵賭呀

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
非凡才子 NOT USUAL TALENT C095 苗禮德 容天鵬 29/04/2020
志歡樂 FROLIC D158 葉楚航 沈集成 29/04/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
家有喜事 HAPPY FAMILY C116 何良 29/04/2020
原班人馬 WON WON TOO C164 葉楚航 29/04/2020
旋風 LUCKY WINDRIDER C308 方嘉柏 29/04/2020
翩翩 D B PIN V344 蔡約翰 29/04/2020

賢仔

驚訝佢竟然反手

但係佢好似衰好多喺高伯新度

點會搞錯.......5巧反拉speed sir

「烽煙四喜」賽後煩躁不安，並噬咬「新力必」。

「新力必」需運上運馬車接受進一步檢驗

搶口到

原班人馬

仲未開跑 搞咩撚野

後悔買過佢兩鋪

咁我都有

準備羊大$$

笑45笑4

新力必 (C263) (已退役)

1 2組班垃圾準備好負數未

姐係3組負

準備好-160未

好波呀晏仔
先聲奪人

事勝意個賠率好有信心咁

同路

屌 我組個幸運快車係乜水 揀隻讀都唔識讀嘅馬..

幾時開12組

仲落緊真係癲

前六場鎖定勝局啦
使鬼睇後面

今晚同你燒黃紙到22:50

你又啱

一場鬥負得少嘅遊戲

硬淨唔一定實得，軟弱唔一定實唔得

廢能到 幸運快車都唔識

自己文盲唔洗周街同人講喎

Ching係咪有閱讀障礙症

我feel到係今舖

屌你老母

潘頓頭場會唔會變奏？

2組點輸

咁要買了
原來有上馬po

同意

感覺唔會

同組都屌
屌你老母個老母

本身認為會，但係睇番今日跑A跑道
印象中A跑道極少變奏

就黎變大熱

R6 福逸(晏菲路8號)

原來同組 sor

喂 屌你呀？

人一世巴呢輪都幾搶口

$10 跟下機先

大船到喇

跑1200 1.5 1400又1.5 你買1400？

係咪唔中都收返40k?

越嚟越多人搶口難留

咁好咩

十蚊上船 最後召集

你買4萬都有4千拎返

我有400k閒錢唔賭馬了

真

話說今期膽識過人牙佳啲表情冇果次對住基哥咁黑

頭場冇隻吸引

冇廢老人都舒服d

我鄭準備拉頭馬

千金一諾係咪已經無力追

精彩千里p

鄭俊偉都有fans

事勝意3.6

牙佳最on9成日吹奏自己靚仔 痴撚線成隻老鼠咁都咁自大

太沉 季內冇form
操練都唔見有咩特別

V wong真係得

@新力必

乜撚野36蚊

歡迎大家收睇 賽馬預測

要gun了

牙佳真係靚仔
評馬界城城

講真，憑乜

搖滾準備

Doo-doo, doo-doo-doo-doo
Doo-doo-doo-doo, doo-doo-doo-doo
Doo-doo-doo-doo, doo-doo-doo
Memories bring back, memories bring back you

邊條友d呼吸聲定鉛筆聲 好嘈

跟

唔那係呀？

agger

R1 1,4,9

潘頓

長途唔買潘 唔通買陳蛇咩

除左人地知啲我地唔知既野
贏到甩哂既無野好講

長途要買潘
但潘同開心日子又唔夾
咁點算

搏田雞 雷閪

會唔會雪茄玩底出

4 6
係唔買潘c fu

底出陳sir

我都係咁既心水

無基哥，佢就係大佬

好煩聽到

我對於呢啲季內冇form既馬突然間賣到咁熱絕不睇好
唔介意賽後鞭屍
跑出當抽水

赤火神龍

3 5 9

潘贏緊啦

事勝意4班好超

迷肥

苗手馬好似成手黎

會唔會三百萬三重彩單野牙

試下先

除非冇馬燒佢，頭3段慢成3秒冇馬變奏
正常步速以馬論馬點贏........

試下唔洗$？

其樂無窮

肥鬼唔會呢場玩底出掛

咁賭邊隻好

事勝意禁住帶到啦

淨係落注wp冇落qpq

1-7 條Q 有十幾倍

召集

谷草日馬

要割撚好過

個人唔旺呢，快樂實在冇P

一出閘,赤火神龍又係後面呀
今場又唔放喎

跟飛買翻7拖1 4算

鄭在我在

例爆

好想搏

3隻qpq

谷日我年年都贏錢
今年冇左

4班2200隻1 top fit冇得輸
但今季次次入直路都退 點賭

好想要千金一諾 。。

why冇左

劍聶風

派未

有冇入要kc

一陣容癌爆

因間整個賀腎孖寶我就真係暈能咗

啲飛話比你知冇得輸

灣左好耐都仲買

肥鬼 禾道駒全兄弟馬
四班尾跑2200

有冇人敢要kc

24/10/18 跑馬地草地"C+3" 2200
沿途走位: 1 1 1 1 1 1

星期三頭場 田雞是常識吧

7拖5，9

騎牛都要嘅閪拉有10倍 代表咩

算 咸成都好耐無贏馬 唔鬥氣了 開心日子

尾場先係

肥鬼係咁 玩玩玩

陳蛇果隻-2分等17/5啦

四連環2膽全餐

沙田星期日尾場先係田雞

仲要3班 呢場4班

最後200 成排馬咁行緊返黎呀

2隻膽

劍聶風 爆呀

係都27/5泥地啦 五班2200大把馬要開飯

留意到中間冇草
走內檔著數

5-7

赤火神龍有啲飛

我睇佢想等7/6

唔要

赤火神龍帶 食糊了

赤火神龍係邊呢 原來自己放

係邊呢 係前邊放喎今次

信柒俊！揸乾隻馬

夠唔夠長力

大摩癲到

三歲贏2200

3歲2200馬王

3歲2200馬王了

賀銘年痴撚線

3歲仔2200

Easy啦

好撚鬥得

赤火神龍抵死啦咁都食唔到

馬po精選 好撚野

識贏就係識贏！

Cls 3歲2200照贏

慘呀雪茄...................
季初拉狗贏完，部署咁耐比隻3歲仔贏2200劏左

我屌你老母條t又比田雞爆撚左

赤火神龍終於追到有

一隻都冇

齊齊收皮

2021打吡冠軍

又係頭場gel劇本

3歲識係香港贏大長途

屌要撚左事勝意搭赤火 吐血

楊明綸真係好癲

馬po燈選

千里馬

大摩

4號打劫....

fuck 要左7冇要4

2.16.06 破四班2200記錄 3歲馬

屌你隻膽跑第4
睇黎笑尻單蛇嘅懲罰未完

好奇一問 閪拉飛出10疊咩玩法

赤火gel

基本

4p

捉唔到就算 唔會再買呢隻

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)
R3 活力勇士 (なつめみお)
R4 會長之星 (奧書爾)
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W -$10，P -$30
= -$40

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)
R3 天地同心 (小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺)
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$10，P -$30
= -$40

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)
R3 鑽石達人 (晏菲路8號)
R4 上校 (金仕芬)
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$10，P -$30
= -$40

比你講中

跑馬好撚假
跑成季場場十幾名輸條街
落飛放頭就p

好撚嘢 馬po三隻都冇影

抵撚死

網上戶口鎖左點算

我屌

45分禁升到8.9...

輸輸輸

上次有跟進 今次1w5p

收工買唔切 我田

潘狗2.6倍又冇p

牛精

慢撚到嘔

銅鑼灣xxx

田雞差少少

2200點都要拖

lm

之前場場都唔放

下季去邊個廠

準備黃金元帥如沐春風對碰 win

好能狗

精彩千里都幾韌 隻牛精唔似過到佢

881浩然個咪搞乜，聽唔到

講你就講埋啦 碌柒咁

10$都唔撚比買

開心日子都幾失望
雖然話慢

差隻8

睇返往績2200都係放前

場地讀數2.7
如沐春風點追........

諗住2200 夠唔夠氣
點知勁撚到

本身過左 過返姐

柒俊僕到勁低

之前真係擺明減分
今次要去馬就放頭

三重派幾多

全程跟住個咁舒服既步速 根本佢自己跑個時間先係正常2200步速

點賭

2200唔敢唔要

Jumped

隻赤火都唔係講笑 頭三段快左成秒

cls 精選真係可以揀少3隻

頭場就輸哂 點算

最後以為俾潘頓過
好彩頂得住

畜生比狗賭 贏完頭場 10$ 娛樂注就算
追返禮拜日條數

內疊前置

一場就要追數

第一場精選全滅

下場首先飛晒精選個3隻先

就飛灑精選啲馬賭算

下場啦

第2場想要放馬過來
可唔可以暫時忘記紅星的教訓

驚見你上水

@賭波馬

我已經知錯啦屌你老母
下場活力得勝又第四我戒賭

咁既飛數 閪手摸住
點會唔放 仲唔現真身 留下季咩

今日要同大摩共存亡

戒左賭一場 精神

又到買可哥既時候

機會留畀有準備嘅人！皓楠哥養傷照入場！

黃皓楠上星期三策騎「神期大帝」於賽事途中碌咗落嚟，送院後證實左腳骨折，需要休息三至四星期。

皓楠哥雖然仍在休養期間，但今日依然現身跑馬地馬場睇跑馬，戴住口罩、攞住拐杖嘅佢左腳仍然包紮住，但幸好精神唔錯，希望佢早日康復啦！

PPS

燒黃紙未

睇埋馬po精選 發覺明德之星都幾難輸

減分減到過晒龍 似彎埋

搞撚掂，食碗麵

見薛恩放得好輕鬆咋喎

潘

寶高蛇叫你企開啲

明德之星贏得未

轉數快唔洗我教

靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒靈鋒

柒頓

對佢好失望

無飛都唔識跑
好彩天有眼贏唔到
今季無得贏

買柒俊都要比人打劫

威啦，巴閉啦

金童定黄金元帥

見到要果隻唔係馬po精選入面

乜撚野事勝意去左邊

睇到佢落飛仲唔買咩

你鍾意上嚟攞下彩咪比你攞下彩囉

原來條5 9 pq買唔切

@事勝意

得100本 今個月無飯開
利申 上個賽馬日跟左精選

好大膽 串尻我地烽煙蛇

冇得追賭撚

跟精選，ching sick ma

3組要有分了 呢隻個p fat

比個提示大家

好友祥勝谷草特佳
上次中咗p

條大注飛

三選都唔撚中p

仲要拉散晒 照計要衝都追到上黎

紀卜心 想屌

唔睇飛數點度到赤火神龍

有冇人跟我馬PO精選

睇條友應該幾燈，燈到放都唔放

紀卜心好撚柒正

報名表一出都提咗了

最強第四吳宗憲
單挑殿軍
晏菲路福逸

害人不淺

龍舟掛鼓

黃金元帥我都真係gel到行哂

其實真係幾假上面個手足貼張圖4號46分跌到落5.5，你就45分買唔到

今場唔gun冇$$收，好似係

明德之星今場要贏啦

田雞

皇龍司令快啲死，2200都無

頭場19:15

朋友係馬主

有隻重心可以重注追數

想知再講

田雞！！！

由18歲就聽人咁講

係都小豬先

3歲跑到2200
大摩帶番去跑墨杯得唔得

都未跑過。。。

醫生雄星

快！

頭場我夠知啦， 我話比你聽算，
4，9，5，7

想知，講未

醫生雄星賀腎食唔到頭場都唔好咁癲

泥地一哩啦
霍利時on9亂報名

比多次G會.........

頭場跑完啦

佢收左檔， 過黎跟我？

R2 放馬過來

金童

陳蛇依加收工番屋企 仲同你爆❓❓

想要田p

泥地長途馬香港邊會有運行

係香港只係跑四班

奶好啊，奶有咩好？明目
如沫春風

長期睇淡
全心全意

今場潘狗定雷閪好

強肌護心 = 醫生雄星

3年又3年

金罐，金童

精彩千里 下星期仲報唔報名

今場馬po燈選係3 4 11

追分跑遮打盃

飲完有活力 活力得勝

屌你老尾，今場同肥葉共存亡！

放奶過來

飛哂3隻馬po鳩選算數

明德之星成個頭都係野 比我都唔想跑

80幾蚊咁筍 ?

六狗 Cp1 勁到仆街

包晒頭

博你唔信

簡蛇話齋 好馬架生唔駛多

靈峰係咪好難追？

要埋霆鋒 上場直路要避有事個隻都衝到末段最快

13/5

隻馬咁慢撻得著
返田草啦 上場買到嘔血

下個接手都唔知肥豬肉定豬頭骨嚟

13/5>24/5>3/6

高耀俊星

實攰撚死

跑撚死

埼豐有冇同路

谷草王肯黎料未

Pxxxxgod

友塋利

信精選算

今場繼續我田

蘇Paul 呢個陣無人信？

呢場要雙峰

有 燒黃紙啦今晚

黃金元帥

好撚煩呀友瑩利屌你老母

屌咩，入面D馬企咁撚耐，蝕撚到仆街

6 7 8 10

2 -12

母系 : Fairy Tale

退役啦呢隻仆街馬on99

黃金元帥仲未入閘

企撚左成3分鐘
ON撚9

凍撚晒

閘廂都唔合格學人跑馬

退啦

退出啦

元帥跟前

活力24

肥鬼
放馬過來
放馬就有

屌咩，又第4

莫雷拉

黃傻已經好叻仔

乜撚野放頭啊

放馬過來我屌你呀

黃金元帥 5

迷雷了

易撚到丫 奇豐

蘇保羅先贏一場

跑呢d

[一見傾心兩全其美] 四月二十九日谷草九場賽日討論區VI

明德之星廢馬confirmed

放馬過來咩步速

牙拉直路去馬個啲騎功cls

唉輸晒 唔撚賭了

元帥失望

赤火神龍x奇豐 cashed

做步速你老母

明德之星廢成咁
跑撚到一絕都係緊緊P

黃傻

大師傅放頭放到咁???

Q

屌你咩on9馬會，如沐春風係入面企左成3分鐘
出閘立撚到，點賠呀屌你老母

騎師廢

閪拉輕鬆到

三組領先

Cls放到咁快

拖埋12

5班馬係咁上下啦

一組點部署 @新力必

又綠格

慳哂 輕磅 潘狗
都無好彩跑番個第三

埼豐p
同2-4 qpq
打劫

明德之星

Yes
潘狗慳乜撚野搏乜撚內欄一咩步不蝕

黄金元帥

三組加埋一條PQ都未有

啡格PQ

以前400仲有力沖 依家300騎佢打佢都覺慢

跑乜？

馬po精選有披好感動

跟咁前

仲諗住黃金元帥可以偷個P

Easy

唔跟呢個位我諗第5都未必有

話左三組會有分

如沐春風

派？

拖咗做腳

派都唔能要

雷神

條撚屌唔識搵位

埼豐個披得番2.1

好撚勁 收幾多

3組輕勝

真...........

amy都過左tvb

1001輸死

佢貼精選買返精選姐

真 唔怪得之叫閪手

1001

活力得勝都開齋，莫非連大眾勁駒都

成功幫馬po精選開齋